如果可以做齊人,你要呢5件日本妹定成隊TWICE?

日本妹X5=

twice =

其實真係好難唔正評...

日本妹個個大波白滑夠主動又可愛無架子

我想返鄉下揾老婆!

唉....真係好擔心香港既未來...睇嚟香港人絶種同人口少唔係無原因...

樓主弱智

推，日本妹永遠係世上最好的!